sad到唔識喊 係代表咩

係代表已經習慣左 定 係sad 得濟喊都喊唔出
利申：只適合做朋友既人

死毒撚唔好咁多幻想啦
係度叫春
冇撚用

哀莫大於心死